<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LockScreen</string>
    <string name="disable_admin_btn_text">Revoca permessi di ADMIN</string>
    <string name="enable_admin_btn_text">Concedi permessi di ADMIN</string>
    <string name="lock_btn_text">Blocca lo schermo</string>
    <string name="help_btn_text" >Istruzioni</string>
    <string name="ask_for_admin">E\' necessario concedere i permessi di amministratore all\'appllicazione per poter utilizzare la funzionalità di blocco schermo.\nLeggi le istruzioni per maggiori dettagli.</string>
    <string name="admin_privileges_extra_explanation">Le policy di sicurezza di android richiedono che la app abbia il permesso di admin per poter bloccare lo schermo. Puoi trovare ulteriori informazioni nella sezione Istruzioni.</string>
    <string name="help_text" ><![CDATA[Per utilizzare l\'applicazione nel modo più comodo e avere un widget sullo schermo che ti permette di bloccare lo schermo senza dover utilizzare un tasto fisico del tuo dispositivo, procedi in questo modo:\n - premi "Concedi permessi di admin" e al popup che apparirà concedi i permessi\n - metti il widget LockScreen sulla tua home\n\n Ogni volta che premerai il widget, il tuo schermo verrà bloccato.\n\n\nSPIEGAZIONE DEI PERMESSI ADMIN\n\n Bloccare lo schermo può sembrare all\'apparenza un task semplice, ma un\'applicazione malevola potrebbe sfruttare questa funzionalità per bloccare permanentemente il dispositivo di un utente.\nPer questa ragione le policy di sicurezza di Android richiedono  che l\'utente conceda esplicitamente il privilegio di admin all\'applicazione prima di permetterle di poter bloccare lo schermo. L\'utente deve in pratica concedere questo permesso solo alle app di cui si può fidare. Il codice di questa applicazione è pubblicamente disponibile su github e chiunque può verificare che essa non effettua operazioni malevoli, né sottrae dati personali o informazioni di altro genere (a differenza di altre app presenti nello store che fanno la stessa cosa, ma che ad esempio leggono la posizione GPS del dispositivo e altri dati di cui assolutamente l\'applicazione non ha bisogno per effettuare la semplice operazione di blocco schermo).\n\nPuoi trovare il codice della app su github all\'indirizzo http://www.github.com/indirizzo\n\n Puoi revocare in qualunque momento i permessi di admin cliccando il bottone Revoca permessi ADMIN oppure direttamente dalle impostazioni del tuo dispositivo android andando in Impostazioni -> Sicurezza -> Amministratori del dispositivo -> LockScreen e rimuovendo i permessi direttamente da lì.\n Per disinstallare l\'applicazione, rimuovi prima i permessi e poi procedi con la disinstallazione.]]></string>
    <string name="widget_lock_btn">Blocca</string>
    <string name="widget_ask_admin">E\' necessario assegnare i permessi di Admin alla app prima di poter utilizzare il widget</string>
    <string name="close">Chiudi</string>
    <string name="admin_granted">Permesso di amministratore concesso</string>
    <string name="admin_revoke_warning">Rimuovendo il permesso non sarà possibile effettuare il blocco dello schermo</string>
    <string name="admin_revoked">Permesso di admin rimosso</string>
    <string name="dialog_title" >Informazioni</string>
</resources>